پروژه تست پارس پک 

تمامی api های مورد نیاز نوشته شده و کالکشن پست من توی پروژه هست 
فایل run.sh مایگریشن و سیدر هارو ران میکنه 
دسترسی ها با scope های passport هندل شده ولی چون پروژه تست بود apiهارو محدود نکردم

قسمت فرانت انجام نشد اگر برای تست نیازه انجامش میدم مشکلی نیست ولی چون جاب تایتل بکند بود قسمت بکند رو انجام دادم 
